[突發] 最強理的口罩返貨 購買地點係旺角銅鑼灣各藥房

購買地點有機會係以下各大藥房
詳情請參閱理的Facebook

有冇手足有興趣去藥房排口罩

一排口罩就聚到人

巴打又開追擊po
啱啱覆完就開新po

我通知大家理的口罩返咗貨咋

推 旺角銅鑼灣要人排隊

邊到有賣？啲黑店唔喺第一日啦！

樓上嗰啲應該都有賣

推

豬咀啦

開始無貨

我大把存貨
一大堆派都派唔曬

Btw早晨公安

7093c開心使用中

3m 無貨
Amazon 開始貴

Amazon漲到好勁
之前60923有一對$130做
宜家$190

我哋公司都係用佢，已經響星期一派左每人20塊

有邊隻好介紹？想入手

衝入去打柒佢再擺低番$50 拎走1盒，咁咪唔算偷野

3M就6502QL/7502配7093c最好
Amazon好多款都唔寄香港，
我有7502，需要既話tg。

老實
均價1.7-1.8蚊 一個算唔算良心價?

未有武漢肺炎之前我都係用佢